有無巴打每個月係澳洲都會肚痾

啲水唔係真係人人搞得掂 可能我命賤飲開東江屎水
飲唔慣啲正常嘢

從來唔飲水喉水, 只飲樽裝水
costco 6蚊30樽

啲水乾淨得濟反而痾？

飲唔慣硬水

我自己有煲
之前都有好似你買開 果陣有車方便好多
依加無車 唔同抬佢番去咩

煲過無問題，Perth 啲水就難飲到要過濾過先飲得

唔係Perth
都唔知係咪水缸唔乾淨，但我同屋又無事wor

以前住過其他city無事, 有無煲過？唔得試下用濾水器？

有煲過！唔煲既話係飲完即刻仆街
宜家好咗好多啦每個月一兩次
Sydney 啲水幾好飲

我覺得會 係依到成日甩頭髮
可能本身自己問題

我住perth果陣都係飲樽裝水

可能係你腸胃差